自由閪~閪閪閪 林鄭一定要下台

自由閪~閪閪閪 林鄭一定要下台
犬被出賣 不意外埋沒人性全活該

請廣傳！唔可以行完就算！